### Wilt u wat meer te weten komen over de uitblinker op gebied van IT op mijn stagebedrijf? Lees zeker verder!

Sophos UTM (Unified Threat Management) biedt u complete beveiliging vanaf de netwerk-firewall tot een endpoint antivirusoplossing in een enkel apparaat. Het vereenvoudigt uw IT-beveiliging zonder de complexiteit van multiple-point-oplossingen. Rules of regels instellen voor een firewall is makkelijker dan ooit te voren met Sophos UTM. 

**Voordelen:**  
- Goedkoop  
- Sneller  
- Minder complex, gemakkelijker  
- Gemakkelijke samenwerking/beheer

**Nadelen:**  
- Als systeem crasht, valt alles weg van beveiliging  
- Soms traag door te veel data

Zelf vind ik het een enorm goede tool omdat alles gebonden is in 1 programma. Ik zou het als IT beheerder zeker gebruiken, omdat dit alles enorm vergemakkelijkt. Het is minder complex, handig en goedkoper. Wat wil je nog meer? 